MOC : 
Titre : [[Tany Zampa]]
Date : 2023-09-25
***

## Résumé
Gaetano Zampa dit Tany Zampa ou Gaëtan Zampa, né le 1er avril 1933 à [[Marseille]] (France) et mort le 16 août 1984 dans la même ville, est un criminel français. Il est surnommé « l'empereur de la nuit ».

Il est l'un des derniers parrains du milieu marseillais des années 1970. 
## Références

## Liens 